失戀覺得好自責既入黎

每日半夜扎醒
個腦就會不斷諗自己邊到做得唔好
覺得好後悔
然後諗
如果當初唔xxx/xxx，就唔會有今日分手，
最衰都係我
每日學得好自責
呢段日子究竟可以幾時完?

same

雖然佢咁對你係狗左d 不過好多野都係有因有果
搵過個新既人 唔好再諗起佢啦 佢真係唔會返黎嫁啦

係我嘅錯 做成今日咁嘅後果
我唔能夠原諒自己

內疚都無用，下次記得唔好犯同樣既錯

會成日諗 早知當初唔應該追你 又或者應該當初四個月既時候決絕啲分手 一拖就拖咗咁耐 搞到感情咁深回憶咁多大家咁難過..

知道！
呢一年半內佢做咗太多好明顯留戀緊佢ex既行為。一心二用，佢個心一直仲有佢個ex但仲要同我一齊，所以我先咁做。

好自責做唔到佢理想既人，令到佢唔愛了

成日諗你挽回我既時候，我見你喊既時候唔心軟，我今日就唔會係受傷嗰個。不過嗰刻既自己又點會知對方係拎緊把刀過黎。

唔諗咁多了 唔敢再係個圈圈入面係咁轉 係時候走返出黎裝備好自己重新上路！

下次唔可以心軟，要走就決絕啲離開，唔好拖。

邊個岩邊個唔岩都過左去，總之唔好再諗起佢啦
我都試過晚晚係度喊自責點解要分手，又試過為左追返佢去令自己變成個更好既人，但係佢都唔care既話做幾多都已經無用

巴打同我一樣

真係愛你既連你缺點都會接納

我都知道，但原來只有一開始係咁樣，人會變

當佢接觸倒新事物
或者我真係太差喇
令佢想分開
都唔能夠完全怪佢
佢唔一定要承受我嘅缺點
仲要承受一世?

當然我相信我會改倒
但佢唔信 都係情理之中

同你諗既好似呀

你啱！唔好再諗起佢
你自責咗幾耐？
不過你成功放得底佢未呀？

你改到既時候，對方已經睇唔到

人會變，仲會變得好快
快到好突然

都要繼續改，再FF下一絲既機會，等自己暫時仲有可以努力咁生活落去

當佢變得咁快，你自己仲原地踏步就會係最痛嗰個

覺得呢一切都係自己既錯，自己錯曬，自己一直以黎做得一啲都唔好，好內疚，好自責，好討厭自己
唔好講話愛自己，連自己都原諒唔到自己
好內疚同自責

原來咁多同路人

係，原地踏步但對方已經遠遠離開，仲要走得好開心.....

最慘係好難接受個事實

成為暫時生存既動力
怕唔怕以後都放唔得底?

又見到樓豬

而自己就在原地默默地徘徊，默默地流淚
之前最睇唔起呢種人，估唔到今日既自己就係咁...

自己打算唔放低 ，但相信總有一日會唔同左諗法，不過唔知幾時呢

巴打唔好再咁自責啦
我都自責咗兩年 最近終於可以放低了 而家諗返起只會覺得自己浪費咗兩年青春

得罪講句，
係咪你改左我就要接納你先，
無錯呀，你係改左，但你之前做過既野唔會唔記得架喎。
好似今日我打左你一獲，聽日就話改。你心底裹都有陰影啦
有時候唔係話你肯改就得，有d野傷害過就傷害過
無得變

唔係因為傷害過佢而改，只係想配合到佢鍾意既野姐

咁你有無諗過佢係唔鐘意你個人，而唔係某一樣野呀

一模一樣

讓自己愧疚一生

有 從同佢開始到都覺得自己好好運

所以我都唔會再煩佢逼佢，不過都想成為到一個佢理想既人

佢覺得你一世都唔會改到

又見到你
係 唔知幾時先愧疚完

你同佢一齊咗幾耐？

佢會話點解要俾機會你改

沒完沒了

之前有冇挽回過佢?
仲有冇follow大家ig?

識左3年，一齊左2個月
咁就冇左個朋友同女朋友

就算依家點講你都只係諗埋一邊叫春
希望你早日諗通啦

佢話之前已經比咗好多次機會你

2個月咋嘛

有呀，不過佢淡左我都失敗左，呢件事係自責既一部分，仲互相follow緊，成日偷睇佢like咩同睇相